【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

200萬遊行但得5萬人簽合理咩，仲要只係嘥你一分鐘時間都唔洗！以小駁大，咩都要試下，請求大家快d簽左佢！

反對曾偉雄任聯合國要職!!
快啲簽啦，之前明明就快達標，結果因為白宮網死而失敗，而家再開，冇理由唔夠人。
Stand News 立場新聞 你再報道多次啦!

去聯署>收到e-mail>confrim
PS.聯署夠10萬人只不過係基本盤！愈多人簽愈好！

push

簽爆佢！

簽爆佢

推

簽左 推

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！